[新年限定]有日索子筒子萬子去綁架財神，知唔知邊個負責揸車

筒子，因為運財筒子

10/10

呢次普通

5/10

7/10

今次ok

未訓?

先農曆12月頭咁快出新年笑話

其實你係咪阮兆祥

諗到就出啦，仲記

佢嘅gag一嚟重覆，二嚟偏向傳統歇後語style，好難笑得出

其實改做打劫金行係咪會好啲

btw我都俾人起哂底啦，唔係咩

賓周都起撚埋出來添呀

睇少啲啦，自己冇咩

連登仔中意睇人哋嗰條。。。

幻想俾我屌？

改做打劫殯儀館仲好